嘈交個陣太激動，比人問洗唔洗牙...

... 點答

牙你老母

把口咁臭緊係要洗牙啦

冼！

屌你，無錢

我=柒左

冼乜柒

緊係同佢講：牙你老母

你答佢 冇錢洗牙

冼你老豆

檢舉

洗牙梗係去愛康健啦 洗撚搵你？

去羅湖